陳沛然又收犬隻皮

完全凸顯香港警察嘅氣度
陳醫生 I LOVE YOU

Push!

push

推

陳醫生

踢人出院再報警既時候呢?

我們有收人工的
<3

醫護人員值得更多人工！

當代狀元同毅進仔真係好撚大分別。

難以想像陳醫生作為中間派都可以嬲到咁

陳醫生好波

Push

講緊公立醫院的醫生

多謝你gd

唔駛咩粗口都串到差佬喊啦

毅進內政不得別人說三道四

醫生好野

串到應一應

梗係啦
醫護人員都俾人成日屌,咪一樣繼續做
因為佢地有原則,唔係好似D狗咁日日都改變自己原則
醫護人員真係有咩事都繼續做野,就算冇收人工,總會有熱心人士係危急時間走出黎幫手
但你睇下D狗?
有爆炸,走先;有打鬥,走先;有火災,走先;走得仲快過市民
休班警做緊咩呀?犯罪囉
咁既警察唔叫你黑警唔叫你狗叫你咩呀?
不如你教下我啦

好撚有型

佢始終係代表醫生，一班精英階級
你班condom 仔咁嘅學歴，唔係諗住同我平起平坐呀

有識見既人去串人真係唔同d

陳醫生好型

咁報串爆大鑊既時候呢?
佢講既對象係成個醫護團隊喎

快撚啲激到黑警 有病都唔睇香港醫生 集體返深圳醫

完勝班幼稚狗

串到人地駁唔到

Doctor vs 毅進

冇武器冇裝備冇盔甲都可以咁撚型
真男神

陳醫生
真正精英階層

會考30分VS會考0分

醫生 ho ball

陳醫生輕輕鬆鬆又入一球

陳醫生追撚住啲狗既回應黎狙擊

諗番起法官既判詞

一間醫院咁大,班狗以為自己好重要玩埋啲戇鳩嘢

引用返藍屍思維：你有病唔好去醫院丫

讀過書就係讀過書

陳醫生好撚型

狀元

毅進仔

Pushhhh

警察真係收收皮啦
啲反應又7
真係以為無咗你地唔得？
醫生就真係難搵替代嘅階級
尤其是香港的
香港警察？
你夾硬融合完，城管公安都取代你地啦
一班垃圾

呢啲咪專業囉
冇讀過書唔識架啦

真男人

真係唔讚唔得！

香港人之光

高下立見

ＪＥＤ ＴＨＸ

踢波爸爸陳醫生

明明有一班人平時鬧開教畜社畜飛雞，護士又係成日俾人鬧，未見過好似警狗咁唔專業嘅職業

I love you 陳醫生

警犬，：哦你話我係狗，話俾老師知

人禽之別

屌打毅進仔

連比較都覺得侮辱咗醫生

推 醫生嘅風範

低醫生咁高人工

好型

正義之仕 受萬人敬重

陳醫生，敬佩你！

真正香港人咪咁講野囉

狗：睇唔明

大大巴車落盧狗度

魏晉仔同班10A鬥

可以講多小小陳醫生事蹟嗎

今次點拆好

垃圾毅進仔真係以為自己好把炮咁，on9

醫生護士起碼都要train 三五七年

警犬=會考0分+27星期

有讀過書同冇讀過書差好遠

人禽之辨「人之所以異於禽獸者幾希，庶民去之，君子存之。」

毅進仔除咗屌人老母仲識咩

搵隻狗同醫生比 簡直侮辱緊個醫生

推 真正有心幫市民既人

點止30分

仁醫

讀書同冇讀書嘅分別
短短幾句文字之間，駁哂你班警犬所講嘅廢話，再用沙士呢啲咁艱苦嘅日子去比較，你班警犬而家所謂嘅苦係幾咁舒服

凱景名宿陳沛然

盧偉聰: 同我殺左佢

天地有正氣

好波！

邊個咁夠膽質疑我犬

有人可以幫手睇睇醫護界點使選民呀？唔好俾啲畜牲做左

十A進制同毅進制
真係好大分別

幾條A同毅進犬既分別

根本警犬在醫院警崗無撚用

in Dr. Chan We Trust

醫生一句粗口都唔洗講就大大力打落警犬塊臉到
警犬整係識：屌你老母汪汪汪汪汪
智者與庸夫既分別
D警犬仲要可能被比人串完都唔知

多謝陳醫生！香港人會記得你做既一切

唔好推

醫生好波

Heart警同醫護的智商好明顯唔係同一個level

偽進好似係當會考5分

但黑警份人工易袋好多

heart警只係進化唔到既低智人形畜牲

四隻犬負皮

人狗之分

pish!

點解都係人，差咁遠

去過公立醫院都知醫護人員有幾忙幾辛苦

雖然有少部分害群之緊，但我信大部分香港醫護人員都有專業操守

佢哋係值得更多福利，香港醫療服務亦都值得政府俾更多嘅錢落去

都係人？

5隻黑犬負評

都係？人？？？

Lm

陳醫生真係好型

一份工要讀好多書先做到
一份工偽進就做得
高下立見

Heart 警無藥可救

精英制同毅進制嘅分別

我們有收人工的...
份糧包埋架

陳醫生好野
公立醫院醫生護士好野

真正撚狗咁撚

智慧啊醫生

有班撐警既人係到擺街站

今次反送中終於睇到原來有啲議員可以咁型

右邊個張建宗射波先犀利

專業對抗流氓

有風骨既醫生

毅進狗真係輸左唔知幾多班 國際跳樑小丑

陳醫生真係香港良心

你收皮啦好冇
利伸：我係唔撚鐘意黑警架喇

受過高等教育真係爭好遠

醫護人員同公僕比，局長都比下去啦

人狗有別

又hei0班狗

認真，醫護比狗恐嚇就話揑造事實，比人話狗就發脾四，講到好委屈，真係睇撚到炆

比人屌完都不為所動, 情緒無受影響咁如常工作叫專業
比人屌兩屌就拎掍打人, 連狗都不如, 起碼我屋企隻狗唔會鬧兩句就咬人

陳醫生！

我

強烈建議警犬同家人有咩事都唔好睇醫生
撐警嘅都係

醫生再加20年 由出世長大不斷努力讀書考最top
警犬打交溝女入毅進hea

respect

所以人點解要讀書

輕輕一推

型到

佢踢波勁唔勁？

大家幫手like下佢page

沙士真係辛苦十萬倍
自己重有機會中招

祝福陳醫生身體健康平平安安

第一次覺得人地講人工包埋係順耳耳

咩野叫專業? 學下班大學生啦毅進仔

讀書同冇讀書嘅分別

想睇下班狗點駁

有資格做我地既特首！

會考零分嘅人先會去讀毅進嘅咋，有3分都可以讀IVE啦

人同狗既分別

應一應

有讀書同冇讀書既分別

Pish

比人屌就可以閂counter唔做野? 你不如問下其他公務員同事，大家都係日日喺前線比人屌緊老母，佢地有冇得咁樣發脾氣唔做野?

咁多年高登連登見到你都係咁撚垃圾

一身正氣

讀書人係唔同d
我都想讀到博士

淨係做醫生同做警察嘅要求嘅差別已經唔使講落去啦

push, 我兩年後都做醫護啦，
欣賞高質素醫護人員

陳醫生戰鬥力真係好撚高

撚得好

佢真係好撚正

真男人！

醫生真係值得人尊敬

沙士時期
班醫護完全表現人性光輝

屌你老母支那狗

警察可唔可以專業d

喺要攪離開崗位嘅嘢，自取其辱

陳醫生黃醫生

仲要離開完之後冇人 care

當面又一巴

明明警察都係一個可以受人敬重嘅職業，自己攪到咁，無得怨

陳醫生好波！！！

跟「霸氣哥」一樣，比粗口更有力 !!!

良心議員不怕秋後算帳

越來越「愛」陳醫生

精英vs毅進仔
撚狗咁撚

黑警：「好大壓力，所以反彈」

俾班EQ咁低嘅人揸槍真係好恐怖

所以踢人走係正確既?

正氣到癲

警犬快啲公開指責陳醫生啦

幫醫護消防爭取加人工

比差評既7個仆街唔好睇醫生！！！

真男人！有風骨！

陳醫生係大好人 我愛你

佢話醫生多建制 佢要顧埋佢地意見
佢先唔可以all in 飯民

但佢個人黎講係飯民

其實已經好高不過佢地工作我認同真係辛苦，如果高人工我希望係d推床執頭執尾換尿片果班較底級既醫護人院

會考10A VS 會考0分
有讀書真係唔同
一篇野已經講到幾個重點再抽撚埋你班警犬水

好波呀醫生
醫生護士受盡壓力都仍緊守崗位 班警察呢？
何況They are well paid for it!!!!!

陳醫生好man

有讀過書係唔同d嘅

題外話
佢講過話醫生選民多建制派

減哂班狗既人工 全部budget 撥哂比醫護 消防

醫生

學歷嘅重要性
毅進

支持醫護人員加人工
連登唔會再反醫護了

佢今次真係好型
強而有力一句收警犬皮

型到仆街

講得好

跨性別旗

醫生受人尊重過差佬多多聲

連登仔同醫護，大和解！

全盛時期既陳醫生究竟可以撚幾多次狗

生蕃走去挑讀書人機

差佬搵窿捐了

勁

好波

完勝

唯一有功能既功能組別議員

仁醫陳醫生

加油！

醫護界今次做得幾好

上次個醫護法律記者會
無包庇到自己既前線人員
（懷疑泄露病人私隱既護）
但同時又無割蓆，推曬前線去死，
反而叫醫管局認真檢討個制度同指引

屌呢啲先係有知識既人嫁嘛

你估好似啲警犬咁咩
仲死撐緊自己係適當嘅武力
乜鳩都係市民錯曬
又推曬俾前線警員

加多句，陳醫生好野！

pish

醫者
氣度完全唔同

靚抽

一巴巴車落去

我覺得依個係學歷既問題
對專業操守既堅持

幾多個毅進仔啲分加埋先等如一個醫生？

毅進仔點同醫生比呀痴線
完全讀唔到書同狀元既分野

0 + 0 = 0
再加幾多都係0

抽得好應棍
警犬收皮啦好冇，仲話自己紀律部隊，但係做事又唔跟指引，擅離職守仲要講到係全世界唔啱，仲有冇廉恥？真正會令你地失去尊嚴嘅唔係去承認過錯，係你地繼續不分黑白，朋輩為奸嘅行為

大環境既薰染都好重要
成班冇腦唔思考

愛你陳醫生

多謝各位醫護人員緊守崗位
為香港人提供服務

最後一句笑左

其實用醫生同毅進仔比實在太屈機啦。

同毅進仔講道理，有失自己身份

當年梁粉都大把醫生

一個讀完先等同五科及格，一個拔尖級數，隨時alevel幾條A

sor 唔小心like 錯 俾左負皮

陳醫生有風骨而無架子

出晒水

沙士時沒有
呢句型到

型到裂

陳醫生I LOVE YOU

公營醫院醫生老早就值得更多

香港良心

感謝有好醫生 醫護界良心

有風骨

仍然緊守崗位 我們有收人工的
呢兩句真係串到

真男神

好正常，香港警賊只係班陀槍big crying babies.

班警察守嚟都無用嘅
唔守仲好啦

頂天立地真漢子

陳醫生呢啲咪有專業操守囉
黑警呢啲真係

讀毅進連EQ都低過人

咪撚再造神
呢啲只係講句人話
而佢係議員黎
應份架

0分 都可以 基礎文憑

毅進真係畀讀唔到書嘅人去讀

人哋肯收先得㗎

叫我地點可以唔尊重呢堆咁撚霸氣既醫護人員

和理非方法 可以 參考大韓民國反朴槿惠示威方法

警高層：你哋冇做錯到

係公立做一d 都唔高人工
你冇聽過
我做公立我垃圾 咩
出去私家搵多好多嫁

佢做律敦致醫院

呢d 咪叫專業囉
班犬 收皮啦

邊有得咁比，不過公立冇以前咁好福利由其護士呢就就真

HA 出名對前線狗噤撚

撚狗

he is one of us. i think he as an account. pls show yourself.

大家都宣過誓
班狗完全無專業操守

終於明白讀書既重要性

仲要EQ低玻璃心
畀人話兩句就罷工（感謝警犬響應罷工行動）

6月8入左一球協助凱景預備組大炒7球

醫生有操守狗無的。

印出黎貼喺垃圾狗崗到啦

看吧！暴徒！學習一下別人的氣度吧！

高學歷同低學歷分別

好醫生
專業人士同毅進仔分別

依啲先叫做議員

禁錯負皮自膠

醫生真係同班狗無得比